碌撚唔幫天崎寫信

碌撚一早就話左天奇係反骨仔啦，不過班自稱港毒撚扮睇唔到姐，碌撚頭號打手五毛關重撐碌撚囉。

節目唔敢提天崎

泛民打手波台唔係台

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

支持港獨屌7碌撚話鳩天崎，護主狗出來啦

邊個講未做議員先做政掍

我都話一有人屌碌撚，五毛關一定第一時間衝入黎護主啦，又中。

前立法會議員wo假假地

而家屌碌撚變左泛民打手

碌撚打手五毛關有無膽回應下你老闆碌撚d野呀？

五毛關護主副奴才樣真係成隻狗咁囉。

碌撚打手五毛關已經出左黎護主啦，一早話左五毛關係碌撚打手啦，又中。

人地而家有泛民大台撑，洗撚要你封信。係三十年來最優秀嘅政治家眼中，你碌撚算老幾。

你都on99 ,碌撚收奶共錢架，五毛關收碌撚錢，佢地有撚資格稱本土呀on9仔。

邊個政客/前政客唔寫信=鬼，寫=人血饅頭

條友冧市之前先嚟問點入市好